［去死去死團］留名等睇今晚倒數d人嘈交

通常係街逼得濟
d港女就會話：好逼啊 你都唔保護我 你都係想我比人抽水姐

然後睇煙花太多人遮住
之後就會話：點解你都唔主動抱起我 你好無用啊

影相就一定會最大機會睇到
港女：你影得好樣衰啊 點解影到我咁肥

去死去死團表示 2016年最後願望
等睇今晚一堆人分手

無去死去死團既團友

現充必須死

pish